蝗蟲旅行團佔公眾露營用地 有冇犯法？

就黎定唔順
報警有冇用？

利申： 係貝澳

依家好多蝗黎香港露營

佢地揾公眾設施做生意

犯咩法？香港就係支那嘅，你哋唔滿意可以走！